投票好簡單，投個機會大d既非建制

由於今次係動盪情況下，助選受限制加上暴力威脅， 候選人基本盤成為最大影響力，本身知名度好重要。
唔需要再考慮太多，選一個大機會贏既建制派便可以，如果自己唔清楚，就問下當區街坊，係得那個區生活既人，自然清楚裡普通人點諗。
一區內，兩個有一個非建制贏，總好過兩個輸晒，道理就係咁簡單。

推